手指公好撚痛.....

痛撚醒咗
仲好紅